今天禮拜幾 今天剛好禮拜六

我要喝啤酒要把妞 準備要打鐵瞜

可以來段freestyle嗎？ （嘟嘴思考）

Yea, DJ drop the beat
今日啱啱適逢星期六
上連登同人講自己好毒
我話你根本就扮曬野
全部mk狗公走去呃姐姐
所以話 所以話 你係感情台嘅表表者
今時今日狗公已經out左
我話你知 乜野叫做錯
Come on , come on 認住我

不好意思

太普通了 我不能讓你留下來

好文彩
yo 我地今日好齊人
係晒連登就好失魂
我地全部 好好rap
今日我地就係係到rap rap rap

好波 柒到我忍唔住笑咗

我tommy仔都吾色 好打極有限

我覺得不行

你就不行 笠水狗

沒有punchline

好 下一位

唔係花拳繡腿 玩玩下果種

感觉不到你的flow

我們後面一起看的也說他走調了

呢啲一拳一個

我是普通上班族
恰好今天星期六
天熱潮濕熱又焗
唔開冷氣唔舒服
毒只在家似碌木
打機睇戲唔願郁
食飯無菜只食肉
再來一丁如光速
塵世何需要追逐

[fail] [fail] [fail]

不錯👌

我覺得可以

你們是不是墨鏡太黑 沒有看到時間

我也覺得ok

打鐵囉